Fuji Tiara個LCD mon冇顯示

最近買咗部Fuji Tiara Zoom, 問果時個人話個Mon因為放得太耐所以先唔著，
用得多啲字就會出翻黎。我想問係真唔係？定我已經比人呃咗／要換新電？？？？
如果要整mon邊到有得整，想下星期帶去旅行

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

*買果時

死液晶就係死液晶 乜撚野用得多啲字會出返黎
搵返個賣家出黎屌柒佢啦
呢啲機停產咁多年 香港識整既都唔會有parts架啦 你去淘寶搵下有無師父攪到
不過你下星期去旅行就一定趕唔切

Tiara就見到淘寶有人整，Zoom就真係未見過

btw買左幾錢

$800

冇mon 都用到既，不過記住熄閃

利申:以前有Tiara ，冇想像中咁好用，玩過一排放左

如果係排線接觸位問題的確會時好時壞
大把機係咁

其實佢係有嘢顯示出黎，但一時時先有。所以應該唔係死mon。
唔該哂咁多位巴打

唔駛1000 都仲屌得過

舊咗就係咁，我部GR1都係一時時得